大家到依家為止食扣左幾多個double Big Mac 餐？

三十蚊多啲醫飽肚邊度搵？
我一日食2次

不了

福喜不了

真係半賣半送

我夜晚買兩個，早餐都食埋

我早餐食唐記菜肉包，18蚊3個，一日一個